［走資］抽走MPF另類方法

諗到一個可以keep住抽走MPF嘅方法

假設你MPF有50萬係保本基金
當升市或者市場高位果陣
你就買入北美股票基金

另一方面
你就將你同等價值既VOO沽出（假設你持有）

當個市跌返果陣
你就轉MPF去返保本
再買入VOO

不斷重複 直至輸哂MPF去自己股票戶口

大家覺得有無破綻？

如果股票戶口啲錢輸返入MPF點搞

樓主係天才

月供咪得

結果係，mpf 賺大錢，銀行戶口就蝕錢
然後諗都唔知一開始屌mpf 做咩

話自己搬去大灣區拎錢走

即係一方面輸9哂自己Mpf既錢
然後另一方面贏返Mpf輸個部份？

真係天才

諗到一個方法可以拎到MPF d 錢出嚟

點解唔可以諗下
mpf升，然後自己戶口輸到仆街
然後啲錢要65歲先拎得

咁樣係用mpf做對沖唔係抽走